停飛香港﹐滯留菲律賓馬尼拉

今日幾間航空公司宣布停飛包括香港同澳門﹐check左機票﹐status已canncelled。
呢到行左好多間藥房(mercury, watsons etc) 已經全部買唔到口罩﹐下星期都唔會有stocks
諗緊stay耐d仲安全過番香港。
有冇同樣滯留馬尼拉嘅香港人? 一齊有個照應。

仲有香港人去菲律賓

抵啦柒頭

去埋監獄到玩下先啦

去菲律賓同去支那有咩分別？

同去支那嘅人一樣唔抵可憐

滯留菲律賓嘅人等同於狗，唔抵可憐

咪臭係

賓賓有咩好玩

你地唔睇內文
樓主話菲律賓仲安全過香港 冇話想返香港

仲去垃圾僕人國家

樓主我係馬尼拉公緊幹，下星期二返香港都無事啵，航空公司淨係話減少班次然後改左我班機喳啵

仆人垃圾國，仲有香港人去？

戇鳩 轉飛其他地方再返香港啦
不過仲去菲律賓仲賤過狗

去探下被屈販毒港人，有照應

出差公幹無得揀
我都想次次去越南、日本
話說我次次去馬尼拉都已經盡量前扣後扣
可以夜機到就夜機
馬尼拉係垃圾城市我都知

公幹以外 仲去馬尼拉又有香港身分證既都稱唔上係香港人

巴打 take care
馬尼好多華人黑幫
菲律賓就係比呢d華畜累死

邊個人被屈
講大話個個鄧龍威？
定係擺明係阿朗翻版ge3個漁民？

菲律賓最唔值得去就係馬尼拉
冇陽光海灘
又多華人畜生販毒撈偏

唉 呢排冇得去好國了 越菲都封關

蝗國會殺自己人
菲律賓會保護自己人

菲律賓人受世界歡迎
華人？人見人憎

Updated, flight cancelled